你班友咪再開派錢po好冇

又唔係真係派

不誠實使用電腦